先購後想 後悔放賣區 歡迎騎劫

放publish legacy tan色 w32
$450 實色個人覺得深色左少少

ultra boost st black navy
uk7 us7.5 cm25.5
$850 實色比較藍

Philips Diamondclean sonicare 白色
$950 英國amazon買 送比朋友唔收
盒有少少殘 只係運輸問題 保證未用過
以上都未著過/用過，買返黎隻色唔鐘意所以放有意telegram 可小議

telegram : peterchan804
gmail : peterchan804@gmail.com

推

Reebok Pump Fury Us9 8成新
$700

NewBalance580 Us8.5 8成新 $300

Telegram: Chwonglol

手多多 求收留
Telegram:kira hui

dr martans 39size全新只係試著過一次

800蚊 有單

Stan Smith UK9/ US 9.5
著得一次 九成 購自end clothing 保證正貨 原價$649
現賣$450

Levi's Dark Blue Utility Jacket M Size 全新 未剪牌
原價轉換港幣大約$900 賣$650

$1000 可兩件一齊帶走
有意購買請telegram: @amoonshapedpool

Mnml m1 denim w29 black
$450
Tg:

gregory 22L 全黑
都幾新淨 拉鍊內側有d花左 上面有圖
賣750蚊有意可以tg我
@kookoo123

放nike sock dark us9
Navy色
全新有盒有單
$650

Tele: rosschk

點解對ub可以咁柒😂

😂對ss

全新
2450..有意請tg :lalalalands

Ub1.0 us9 100%new
$1600
有意留telegram

超級我 帽兩頂 1頂$350 清洗過之後就一直放左係櫃 有帽托比埋你

AJ11 7210 童裝3.5Y 試著過一次 $500

只想清位

TG:

How much

11000

全新？有冇實物圖

dita statesman 2
只帶過一次
兩邊腳D字有少少脫色
有原裝盒原裝眼鏡布
9成新
賣3000

有意巴打請TG我
TG:

sorry加多一張相

dita statesman 2
只帶過一次
兩邊腳D字有少少脫色
有原裝盒原裝眼鏡布
9成新
賣3000

有意巴打請TG我
TG:

Adidas w galaxy 3 white
Size 38 100%new and real
$350 可小議 有意留telegram

放NMD R1 primeknit tri colour black
無單任check 只著過兩次
$1200 可小議 us 9.5
求巴打帶走
有意可tg tg:@as266qw777